香港警察落解放軍面

尋日國慶閱兵咁大件事
展示左咁多武器
點知俾個死黑警枝點38 蓋過哂
全部外媒都拎枝點38做頭條啊